泛民總辭之後 立法會應該全面電腦化

議會唔容許反對聲音 整部電腦自動投贊成
唔洗再浪費納稅人錢 大家雙贏

自動贊成仲要機嚟做乜,直接拆咗佢都得啦

有沒有反對？
沒有~
沒有~
沒有
通過
（拍掌聲）

好似eva個magi咁？

拆咗個垃圾會佢啦

不同意的請舉手

議員以後有3個制可以禁

同意
贊成
通過

以後保皇唔洗開會, wechat講贊成就得

支那唔夠錢洗，炒哂佢地慳唔少

建議成棟立法會大樓賣撚左佢
以後開會係wechat/抖音

取消立法會最實際，慳返議員/保安人工
然後拆咗個垃圾站，慳返保養維修費
然後起天樓豪宅俾賣大陸佬，政府有錢賺之餘大陸佬又可洗黑錢 win win

唔需要咁複雜

贊成 = 贊成

反對 = 贊成

其實應該直接解散, 唔洗出糧俾d議員
總之我100%支持中央香港施政, 唔洗投啦
每個月將果幾百萬人工同開支拎來抽獎派左佢

又係喎，冇反對嘅論點，議論都多餘啦，個個贊成，咁投票又多餘，拎塊哋開商場算啦

你都唔明 佢唔係要有民主 佢係扮有民主 扮有一國兩制
上到國際層面就拎呢d出講下
d外國又會信佢 又繼續綏靖政策
你話係有眼睇都知佢係假 但呢個世界信咗幾十年 佢地聽下9up又會繼續信

我覺得twice個首"yes or yes"會成為香港立法會會歌。

仲要立法會做咩呀